美國對中國統戰部部分官員實施簽證限制

【Now新聞台】美國對中國統戰部部分官員和相關人員實施簽證限制。

美國國務卿蓬佩奧發表聲明，指控中國共產黨統戰部脅迫和霸凌反對北京政策的人士，會依據《移民與國籍法》禁止他們入境美國，聲明又指控統戰部資助海外組織使用暴力，或透過脅迫公開私人資訊等手段，打壓學界、商界、公民團體，特別是涉及新疆、西藏等少數民族的組織，又試圖在美國拉攏支持者，延續當局的威權及自身的政策主張。

美國早前收緊對中國共產黨黨員和家屬的簽證政策，外交部發言人華春瑩認為非常可笑、荒謬，也非常可悲。

咁鐘意借自由世界玩超限戰呀啦